# i18n translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2024 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Linux User <dante9000@gmail.com>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-08 13:16+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-04-08 14:17+0000\n"
"Last-Translator: Peter Suh <dante9000@gmail.com>\n"
"Language-Team: i18n <https://hosted.weblate.org/projects/tcrp-mshell/"
"lang-tcrp/ko/>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.5-dev\n"
#: MSGKR00 
msgid "Device-Tree[DT] Base Models & HBAs do not require SataPortMap,DiskIdxMap. DT models do not support HBAs"
msgstr "Device-Tree[DT]모델과 HBA는 SataPortMap,DiskIdxMap 설정이 필요없습니다. DT모델은 HBA를 지원하지 않습니다."

#: MSGKR01 
msgid "Choose a Dev Mod handling method, DDSML/EUDEV"
msgstr "커널모듈 처리방법 선택 DDSML/EUDEV"

#: MSGKR02 
msgid "Choose a Synology Model"
msgstr "Synology 모델 선택"

#: MSGKR03 
msgid "Choose a Synology Serial Number"
msgstr "Synology S/N 선택"

#: MSGKR04 
msgid "Choose a mac address"
msgstr "선택 Mac 주소"

#: MSGKR05 
msgid "Choose a DSM VERSION, Current"
msgstr "DSM VERSION 선택, 현재"

#: MSGKR06 
msgid "Choose a loader Mode, Current"
msgstr "로더모드 선택, 현재"

#: MSGKR10 
msgid "Edit user config file manually"
msgstr "user_config.json 파일 편집"

#: MSGKR11 
msgid "Choose a keymap"
msgstr "다국어 자판 지원용 키맵 선택"

#: MSGKR12 
msgid "Format Disk(s # Excluding Loader Disk"
msgstr "디스크(들) 포맷 # 로더 디스크 제외"

#: MSGKR13 
msgid "Backup TCRP"
msgstr "TCRP 백업"

#: MSGKR14 
msgid "Reboot"
msgstr "재부팅"

#: MSGKR15 
msgid "Power Off"
msgstr "전원종료"

#: MSGKR16 
msgid "Max 24 Threads, any x86-64"
msgstr "최대 24 스레드 지원, 인텔 x86-64"

#: MSGKR17 
msgid "Max 8 Threads, Haswell or later,iGPU Transcoding"
msgstr "최대 8 스레드 지원, 인텔 4세대 하스웰 이후부터 지원,iGPU H/W 트랜스코딩"

#: MSGKR18 
msgid "Build the loader"
msgstr "로더 빌드"

#: MSGKR20 
msgid "Max ? Threads, any x86-64"
msgstr "최대 ? 스레드 지원, 인텔 x86-64"

#: MSGKR21 
msgid "Have a camera license"
msgstr "카메라 라이센스 있음"

#: MSGKR22 
msgid "Max 16 Threads, any x86-64"
msgstr "최대 16 스레드 지원, 인텔 x86-64"

#: MSGKR23 
msgid "Max 16 Threads, Haswell or later"
msgstr "최대 16 스레드 지원, 인텔 4세대 하스웰 이후부터 지원"

#: MSGKR24 
msgid "Nvidia GTX1650"
msgstr "Nvidia GTX1650 H/W 가속지원"

#: MSGKR25 
msgid "Nvidia GTX1050Ti"
msgstr "Nvidia GTX1050Ti H/W 가속지원"

#: MSGKR26 
msgid "EUDEV (enhanced user-space device"
msgstr "EUDEV (향상된 사용자 공간 장치)"

#: MSGKR27 
msgid "DDSML (Detected Device Static Module Loading"
msgstr "DDSML (감지된 장치 정적 모듈 로드)"

#: MSGKR28 
msgid "FRIEND (most recently stabilized"
msgstr "FRIEND (가장 최근에 안정화된 로더모드)"

#: MSGKR29 
msgid "JOT (The old way before friend"
msgstr "JOT (FRIEND 보다 옛날 로더모드)"

#: MSGKR30 
msgid "Generate a random serial number"
msgstr "시놀로지 랜덤 S/N 생성"

#: MSGKR31 
msgid "Enter a serial number"
msgstr "시놀로지 S/N을 입력하세요"

#: MSGKR32 
msgid "Get a real mac address"
msgstr "실제 MAC 주소 가져오기"

#: MSGKR33 
msgid "Generate a random mac address"
msgstr "랜덤 MAC 주소 생성"

#: MSGKR34 
msgid "Enter a mac address"
msgstr "시놀로지 MAC 주소를 입력하세요"

#: MSGKR35 
msgid "press any key to continue..."
msgstr "계속하려면 아무 키나 누르십시오..."

#: MSGKR36 
msgid "Synology serial number not set. Check user_config.json again. Abort the loader build !!!"
msgstr "Synology 일련 번호가 설정되지 않았습니다. user_config.json을 다시 확인하십시오. 로더 빌드를 중단합니다!!!!!!"

#: MSGKR37 
msgid "The first MAC address is not set. Check user_config.json again. Abort the loader build !!!"
msgstr "첫 번째 MAC 주소가 설정되지 않았습니다. user_config.json을 다시 확인하십시오. 로더 빌드를 중단합니다!!!!!!"

#: MSGKR38 
msgid "The netif_num and the number of mac addresses do not match. Check user_config.json again. Abort the loader build !!!"
msgstr "netif_num과 mac 주소 갯수가 일치하지 않습니다. user_config.json을 다시 확인하십시오. 로더 빌드를 중단합니다!!!!!!"

#: MSGKR39 
msgid "Choose a language"
msgstr "언어를 선택하세요(Choose a lageuage)"

#: MSGKR40 
msgid "DDSML+EUDEV"
msgstr "DDSML+EUDEV"

#: MSGKR41 
msgid "Choose a Storage Panel Size"
msgstr "저장소 패널 크기를 선택하세요"

#: MSGKR50 
msgid "Mac-spoof Addon"
msgstr "Mac 스푸핑 애드온"

#: MSGKR51 
msgid "Prevent SataPortMap,DiskIdxMap initialization"
msgstr "SataPortMap,DiskIdxMap 초기화 방지"

#: MSGKR52 
msgid "Show SATA(s ports and drives for SataPortMap"
msgstr "SataPortMap용 SATA 포트 및 드라이브 표시"

#: MSGKR53 
msgid "Show error log of running loader"
msgstr "실행 중인 로더의 오류 로그 표시"

#: MSGKR54 
msgid "Burn TCRP Bootloader Img to USB or SSD"
msgstr "TCRP 부트로더 Img를 USB 또는 SSD에 굽기"

#: MSGKR55 
msgid "Clone Current TCRP Bootloader to USB or SSD"
msgstr "현재의 TCRP 부트로더를 USB 또는 SSD에 복제"

#: MSGKR56 
msgid "sata_remap processing for SataPort reordering"
msgstr "SataPort 순서재정렬을 위한 sata_remap 처리"

